睇清真面目：袁弓夷政經評論還原和分析

袁弓夷這種為老不尊的偽類本入不了挖掘機團隊的法眼，其混淆視聽、防止中共綁架9000萬黨員、防止袁弓夷對香港手足、香港反送中運動可能帶來危害。

二、 袁弓夷其人——破落戶的投機人生

（一）對外的公開身份

袁弓夷除了是「科苑」系列企業實際控制人以外，在香港國葉集團歷任董事、執行董事、總裁、董事長，在大陸還有一個以他家族命名的上海市慈善基金會寧波西袁氏慈善基金會。

（二）沽名釣譽破落戶

我們得到公開信息表明，袁弓夷用其父的錢，辦了當時香港最大的電子錶代工廠，代加工生產「卡西歐電子錶」，壓榨勞工，極其刻薄，加上缺乏眼光，不能及時轉型，被中銀香港，花旗銀行追債，連續被百慕大法院，香港高等法院判決清算，因欠債3億，兩度清盤，破產。曾經沽名吊譽，先前自稱「袁世凱後人」，但因袁世凱名聲太醜，否認。又號稱自己祖先是抗元英雄。

2015年，捐贈五十二萬元人民幣在其父袁勃曾就讀的翰香小學設立「袁勃獎學基金」，（其父袁勃母校），要求為自己的父親「袁勃」塑一幅銅像，放在其援建的一所小學。然後，自封為「慈善家」。實際上寧波發展很好，看學校建築就知道，這完全是給其面子。

誰告訴我這不是沽名釣譽？因為破產沒錢，四處借債，商業之路艱難，就鼓勵其子女從政，進行政治投機香港民主派，欲成」香港之國父「，自稱為「袁爸爸」。香港新民黨現任政策總裁袁彌昌及人民力量前主席袁彌明，都是其子女，為了替子女站台，70歲高齡，竟然當起了「時事評論員」。

（四）紅色家族家奴白手套

順著這些線索，我們梳理一下袁弓夷在大陸部分產業股權關係圖：

從以上股權、合作關係上繞不開葉劍英家族和葉家在香港的家族企業：國葉集團。先按下不表，接著看袁弓夷這個反共紅人在大陸的生意：

从以上股权、合作关系上绕不开叶剑英家族和叶家在香港的家族企业：国叶集团。先按下不表，接着看袁弓夷这个反共红人在大陆的生意：

你今天跳樓了嗎 郭文騙

最簡單一句, 依家佢做緊果D, 講緊果D, 邊一句對中共有利? 對香港人有咩危害?

而且佢依家唔係在香港吹水, 係去左美國DC, 去埋共和黨大會, 你真係當CIA係流?

見到呢篇文
對袁爸爸放心了

从以上股权、合作关系上绕不开叶剑英家族和叶家在香港的家族企业：国叶集团。先按下不表，接着看袁弓夷这个反共红人在大陆的生意：

死支那人又玩抹黑

袁爸 出發點係以香港人利益

郭文貴就以支共同埋自己利益做出發點

香港人企係邊 好易見啦

跳咗樓未

班農呢

3個又內亂

郭文貴以前幫國安做野
講鬼，幾時到袁公
仲未計郭文貴俾FBI查緊呢

大中華膠好buy佢地套中華聯邦架

配合支共大外宣

好明顯兩邊都買 ，佢出發點係美國利益

就算當你以上所有野都真有其事
咁而家袁公走的方向、做的手法，對香港人是有利定有害？
如果佢做緊嘅野大大有助抗爭，咁有咩問題？

支那開始對付袁弓夷了

on99
呢類相我都影過

有咩問題

日日話跳樓又唔跳
我香檳琴日都飲鬼曬

又係呢個垃圾郭網

呢2日好明顯有郭狗仔出幾個 post 個 source 都係呢個垃圾郭網
郭文貴仲想保住9000萬共狗, 自己想做新中國話事人

如果袁弓夷都唔信得過, 郭文貴直情係負

好拿癲 狂歡3傻

Distrust and verify

所謂的證據就係同邊個影相同昔日投資
投資的野有利錢當然去

郭文貴叫人反生共產黨員的反人類暴行,更加似鬼

買左G幣未？

郭坐住遊艇R左幾多傻仔捐款？

改革開放初期，係大陸做生意做得大冇乜可能唔識中共高層，而且好多都要合資經營，有錢銀瓜葛同交情一啲都唔奇，最主要係睇佢而家做緊乜

郭文貴大中華聯邦係把香港當殖民地
通過放生中共黨員獲得紅色家族軍事實力同財力上支持
自己就做孫中山個位

好簡單,郭文貴主張不追究共產黨員的惡行就係共產黨員

袁都有提過, 果時做生意係搭到路去搵中共高層來救佢阿媽出監.

袁爸講過呢條友同佢有牙齒印，敦文貴係中國出事想復仇only, 香港同佢保持距離淨係一齊反共就算

反完香港一定要返自決權

袁弓夷用其父的錢，辦了當時香港最大的電子錶代工廠，代加工生產「卡西歐電子錶」，壓榨勞工，極其刻薄，加上缺乏眼光，不能及時轉型，被中銀香港，花旗銀行追債，連續被百慕大法院，香港高等法院判決清算，因欠債3億，兩度清盤，破產。

今日有人叫啲連登仔買股票？

係，用間廠換返老母
btw...用不推文回覆

又如何? 同佢依家做的事冇抵觸. 而且呢D生意起落佢自己都提過.

你啱, 應該不推文.

支那狗郭文貴收皮啦屌你老母鳩吹唔洗本

＋1

除咗港台，海外反共華人得中華聯邦一條路揀，同時又唔抵觸港獨台獨 / 大中華膠。

係美國利益上，呢個offer係幾誘人 因為成功就整個支那控制住，以操控郭文貴達到目的

但係郭文貴支那人本性未成功已經出哂來 ，唔係對付支共而係對同方向 袁爸爸

認證

起底 blocked

郭螞蟻和他的同類日日係度呃飯食

twitter睇過了，原來你係文貴fans

可以唔駛理樓主了

佢話做半日政協，你睇到其實做著幾屆咪？想與自己親共歷史分割，可惜電腦有存檔

細良好野

一個追求民主
一個追求新皇帝
根本南轅北轍

袁老自已都話80-90年代自已都奶緊共

可能全力相信袁爸爸了

講真 英雄莫問出處
佢而家做嘅野都好正常好合理都對抗爭係正面

袁弓夷我唔肯定
但郭文貴一定係仆街
支共系統走出黎嘅總係戒唔到老共果種野蠻獨裁行事風格
倪匡哩種早期兼外圍成員例外

終於攻擊袁爸

Anyway 邊個話中共無好人我信邊個

專業認證咗，袁巴信得過

分化對手陣營, 一直係中共做法, 佢搞得袁爸爸, 證明佢真係唔係鬼

支共全面封鎖邊位？百度下！
國安法抓邊位？通緝邊位？自己睇吓，剛剛發生緊？

真

倪匡幾十年來講咁多野寫咁多野, 一早證明到唔係仆街

剩係佢講拉肥佬黎係777 自把自為
唔關上面中共事
就已經睇得出佢係走五毛路線
97後咁多年 中共都一直制造假像
香港所有野負面野係香港人揸旗既政府廢
唔關上面事
上面做所有野都係幫緊香港
係香港d 官on99 做錯唒

老撚土到

支共抹黑手法層出不窮
袁爸滅共論有光環到泛民同熱狗都郁佢唔到
今次就出動到唔同派系嘅郭文貴唱佢

多謝原來袁爸真係後台硬過黎智英咁可以放心了排除有人暗殺到佢

哦

其實依d料袁爸直播都講過 佢講個時政協選唔知主席定乜，有人叫佢做煤揀定一個，之後佢發脾氣寫左封信就走番香港

袁講左萬九幾次, 中共全體黨員一個都唔可以放過, 然後身體力行去DC做野, 仲有哂美國政黨認證喎...... 跟著仲有人執著佢一兩個猜測話佢係鬼. 邊個係真鬼, 明眼人自然明白哂.

真係太長篇, 我嘗試過睇內文, 但真係無咁好心機,
講黎講到九成係廢話

郭文貴只係唔妥中共，但唔係唔妥極權

你估呢到啲人白痴, 樓主死全家中武肺

未必係來自中共, 但郭氏集團一樣信唔過.

郭文貴係間諜

但好多反共華人都唔妥郭文貴

係

有可能, 不過我比較傾向認為佢係想供美國力量打低習近平然後自己做皇帝.

港民陣前排好似同郭文貴行得好埋，港民陣又同學生動源熟。郭文貴班人好似會專登出賣手足比中共。

佢又冇見你課金比佢

咁既垃圾PO都上熱門

返去你嗰個乜鬼新中國聯邦好過啦
一個連自己老母都畀人捉去勞改20年嘅共產主義受害人 ，點可以同你哋呢啲暴發戶海外華人相比？

真珠都無咁真 共產黨愈抹黑即係愈係手足

隻遊艇係新中華聯邦領土嚟

！！！突然記得樓主個名
係郭文貴支持者，不停針對袁爸爸

放過郭生鬧袁爸爸條片，但明明就係郭生聽唔明廣東話，唔知袁爸爸講既內容，然後有人講番佢聽，聽完又信唔FC就走去插袁爸爸，明明袁爸爸都話孫力軍係條大仆街係香港做左好撚多衰野！

BLOCK BYE

歸英之後一定要令香港成為一個主權國家

唔記得咗不推文

是但啦屌
我地只睇結果
砌得低支那咪得

捉你老母閪鬼
行開啲啦屌你老母

佢先講當年佢係第一個香港人比美國制裁

如果話袁爸90年代做過政協

郭文貴條垃圾直頭係特務點計？

所以咪話例外囉
倪匡仲堅定過班晚年同老共越走越近嘅中華膠

郭文貴與他的99%好人土共朋友

仲有李怡同顏純鈎

3個文化人都好值得尊重.

袁爸爸有美國權力核心認證
分化撚

郭文貴身邊應該潛伏左一隻大內奸
如果唔係佢遲早誠信破產
雖然傳聞出錢出力幫閻夢麗走難
但閻夢麗自己都唔想同佢有關係

有睇過佢啲片，佢應該係大中華膠，但係支持台灣同香港人自己決定前途，佢都係講自己意見，係唔係柒婆自把自為根本冇人知，除非你係柒婆身邊嘅人，仲有想知邊段片佢講過？（上面做所有野都係幫緊香港
係香港d 官on99 做錯唒）可唔可以貼出嚟

如果要玩到數人家族出身, 郭文貴又點計好

全部拉啦

郭文貴啲嘢都吹奏唔怪得有人會吹奏熱狗白兵泛民child登果然係child登

郭文貴身邊那個人
不懂粵語
誤報軍情曲解袁弓夷的視頻
那個人見郭文貴沒懷疑
現在更放膽大寫分化文章
那個寫文的分化狗，你小心被人推落海

今時今日既香港
拉肥佬黎會無同上面溝通過?
我真係唔撚信啦 哈哈

一係郭文貴唔想香港勢力加入滅共
一係就有內鬼搞分化
但郭文貴再這樣亂罵人真的會誠信破產
因為郭文貴罵袁弓夷那些完全是段章取義
那他再說其他事情，別人又怎會再信

無呢d文章我都懷疑點解佢知咁多野 個仔又藍既
宜家有中共認證信得過了

郭文貴身邊可能潛伏左一隻大內奸
如果唔係佢遲早誠信破產
雖然傳聞出錢出力幫閻夢麗走難
但閻夢麗自己都唔想同佢有關係
郭文貴身邊那個人
不懂粵語
誤報軍情曲解袁弓夷的視頻
那個人見郭文貴沒懷疑
現在更放膽大寫分化文章
那個寫文的分化狗，不知會不會被人推落海

范冰冰呢

可能得比班農睇冇袁份咪內鬥

呢仲意叫佢爸爸，既係你老母同佢有嘢......用下腦再叫人 爸爸

條友唔係想搞民主中國,只係想搞一個唔係中共既極權中國

Fyi 袁爸當然係白手套
佢講過何志平對比佢係濕濕碎

單位開始得閒處理勾結外國勢力的袁爸爸了！
有PR認證！大家可以放心繼續撐袁爸爸了！

我邊撚到有叫人爸爸？
你用凸字上連登架弱智仔
我就係你便宜老豆啦屌你老母臭閪捉鬼分化狗

兩個都唔撚信 覺得連登仔求其叫個唔知邊到彈出黎既人做爸爸好撚弱智
同事郭文貴都係痴線口水佬 正係識鳩吹

仲信郭文貴果d真係弱智嘅
而家美國做緊嘅野係跟邊個
都已經好明顯

真理
唔需要理袁公咩背景
支那跟本就係黑鬥黑
剩係需要睇佢地主張乜野同做乜野就夠
香港同支那切割遠比民主重要
唔係話民主唔重要 但搞清楚今時今日災禍既根源

其實好多人都支持郭文貴
尤其爆料平台手足
但無人會搞分化
所以有鬼就肯定
如果比郭文貴捉到
佢應該會比人推落海

中你老母聯邦
今時今日係因為支那殖民入侵
唔係乜野民唔民主既問題
更加唔洗講就算支共倒台支那人既德性係唔足以建立民主國家
痴埋去只有死路一條
就連妄想香港成為加泰二號都係冇可能
支那賤畜既邪惡本質唔單單黎至共產黨

邊個會用百度
仲有
支共當姓郭係眼中釘又點？
代表佢諗法同香港人一致？
咪玩啦

聽過袁爸係直播講郭文貴想拉攏佢唔成，咁郭就係度一日到黑抹黑袁爸。

郭文貴驚比人搶飯碗,

原本郭諗住搵美帝幫佢推倒刁帝,
自己上位係共黨入面渣旗

點知袁公就話要滅共滅黨, 聯邦制, 公投, 自治
完全打碎左佢個算盤
即刻日日狂屌佢

可惜大中華膠同阻左冇巴打你咁清醒

袁弓夷承認自己反共幾個月喎，以於以前响大陸嘅歴史冇乜想知，即等同肥佬黎64前在大陸嘅生意一樣

郭文貴已經開宗明義比香港真正自治

郭文貴我治你老母臭閪

公道講, 97前香港雖然有法治同自由, 但一直冇民主, 不過只要管治果個管得好, 香港人一樣冇問題.

到左依家, 情況唔同哂了. 香港人都要求有民主. 不過我都認同, 如果要先後次序, 絶對係要自由同法治行先. 民主係需要的, 不過真係要先建立番個制度, 同埋清走D奴才, 仲要有個真強國保護, 然後就可以講民主. 否則轉個頭可能會乜都冇哂.

我夠膽預計乜春野中國聯邦唔會同支共有咩大分別
痴埋去支那到只有死路一條

同支那切割>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>民主

支共封邊個資料？就係驚邊個！
港共拉/告/通緝邊位就係邊位真係為港人！
黃之鋒，黎生港共/中共報紙電視不停批鬥，海外手足就被通輯！Pompeo一國之卿都不能幸免被支共鬧足10+次，美國🇺🇸反共者11人被制裁！
你啲猿偶像點解兩共對佢一點動靜都冇？係權力大過國務卿、還是影響力大過黎生及美國議員？

最先一定係同支那切割
不論人民道德水平 經濟走勢定政治體制發展
支那都係世界底端
一日唔停左個污染源講乜都冇用

終於得到國家認證
我既懷疑一掃而空

咦, 你個中共做野咁慢, 袁爸只係做左幾個月野, 仲未開得切file呀?